Documento gerado sob autenticação Nº ZNJ.065.252.OA3, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1222                  de  02/02/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°48477,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, Fábio Fedrizzi Vidor (Siape: 1029379 ),  para substituir  
RAFAEL AISLAN AMARAL (Siape: 2258922 ), Coordenador da COMGRAD do Curso de Engenharia de Gestão de
Energia do Campus Litoral Norte, Código FUC, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
04/02/2019 a 27/02/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 24 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
